新手買PS4 slim 好冇？

冇4k電視 淨係玩過ps3
諗緊買slim定pro好 又唔知有咩分別
又唔想曬多啲錢買返黎 但玩落去又分別唔大
所以應該買邊部

Pro啦
PS4 1080p根本仲會lag
PS4 Pro 1080p已經基本穩30, 有啲game講緊穩45至60
開咗boost mode, load game又快啲

唔好再講咩4k電視啦
上到4k都唔穩30fps
都唔知當初邊個講冇4k電視唔好買Pro

我都唔明你做乜咁好心答d 唔做功課既人

唔答佢佢咪又只會入大post問
之後又有批人玩佢
之後又愈描愈黑, 個個以為有4k電視先買Pro
煩到撚咁

係wo 掃兩頁機主po已經有

有啲癡線佬仲要買咗Slim都仲問

智障先買slim

厚機唔覺有咩問題，換左1TB harddisk , 唔覺得load 野慢。Pro 太多人羅黎打飛機同炒先有咁多人吹奏，其實機能唔算提升好多

Pro

哦

關厚機咩事
而家講緊兩部新機
講事實都叫打飛機
明顯提升都扮睇唔到

又要貼多次 測試boost mode俾無優化過pro gei舊game

等ps6

對於輕用家，比多千幾銀快得果零點幾秒，係無分別

最大問題係Pro 仲係無得walkin 買。輕用家唯一選擇係slim

買左slim真係幫sony清死貨

有錢又等到有貨咪買pro, 冇錢或者等唔切咪slim 囉 買部機都要諗咁耐，game 都打完兩隻

你部厚機仲係sata2你換個7200轉hdd比佢一樣同之前載入速度冇分別！被部機限制左佢載入速度！你換ssd比佢都係咁既速度，不過你習慣左load 野慢自然唔覺佢慢

Pro 轉左做sata3，只不過佢跟機hdd仲係5400轉，但部機載入速度已經冇左sata2既限制，我換左個750gb ssd去pro 到，開gta由主頁到開好game玩到載入時間唔洗1分鐘，厚機載入時間要成5-10分鐘，已經好明顯分別啦！

重點係樓豬唔似係重度機痴，只係玩過PS3, 斷估佢買PS4 都係過下癮然后封塵。等部Pro 不如買slim 過癮好過

咁不如等佢個癮自己過
唔駛買
又慳返幾千

玩同一隻game用pro可以暢順同穩定咁玩，已經唔關係咪輕用家事，係遊戲體驗既問題

點會無walkin，大把人walkin正價買左，你自己無留意消息就以為無？

長遠計差幾舊緊係買pro啦

長遠計應該等ps6

輕咩用家呀
輕就玩電話game啦
唔通寫住slim就輕咩

之前無現貨大貨就買slim姐

而家你唔係等個幾舊開飯唔買pro就真係唔合理